[艇贏G5] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (18)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

比火箭抖多場咋

近年第一輪可以贏勇兩場嘅球隊

還債論又贏

今季東岸頭4支球隊都有力做低勇士
總決賽應該會好睇過往4年

用你呢個

當年大少 三少係有體力問題
後備力量唔好 259 係會同基石一樣自爆
雖然好唔好基石就爆梗 不過259 無力會好得人驚

叫我?

上個po嘅topic有啲燈

真係隨時俾快艇黑8

收皮啦

我箭班老野有得抖左兩三日, 正

late call真係r曬頭

勇士照而家睇，入咖入到決賽都係問題

btw 東岸 個四支好好睇

Capela病撚左 話至少4-5日先完全好 河神隊波為左河仔出盡力

你個40M好快斷腳啦

文件：拿阿仔老豆幫到盡喇

留喺場上面獻世咪仲好

當溫定點打箭就啱，箭都係咁打姐

我想強調係快艇

還債牙吹牙

入唔入到下一輪都未知
手感最鐘意troll game

勇士真親生仔
會幫銀爸爸賺錢
好過其他隊4-0/4-1

父愛

後備力量 差得遠
kd就會jad
7人輪換is coming
mda二世

守lou will都咁
守harden應該會仆街

KD自爆起上黎同可以同WB一鳩樣

大飛正

但你連平時勇點黑都拎唔到D實際例子出黎講喎
就係因為KD出界果球? 無記錯果場勇都係輸
上年字母踩界絕殺贏撚埋 咁照道理鹿點都黑過勇啦?

過火箭問題唔大
事關佢地對住廢雀都打得好辛苦下
基登仲係柒下柒下咁

最怕係對拓，如果佢地出線既話

洛杉磯人又有主場playoff睇啦

係時候還債

同市光榮

收皮啦勇狗 上年黑哨點還

名帥

阿婆都知
禾杜前面CHUR三節第四節鳩硬
手感前三節冇波第四節又係鳩硬
佢今日SHOW哂出黎比你睇

都係講唔出邊啲，google完未

第一眼睇錯咗

廢勇廢撚到

上年邊一場有黑到 講黎聽下

箭易守好多 冇mid range 最後幾秒9成扔3分 加上登哥PO冇罰球 Lou有mid range有draw foul難守好多

銀仔fatfat

呢場點睇?

喂屌你唔好獻醜啦
舊年對火箭已經係啦
洗唔洗再遠D數到2015同2016?
全年bogut無限moving pick?

上年邊個黑邊個都未知?

幾時？

大飛唔識打主場，玩撚完

剩係MOVING PICK 都已經夠，如果MOVING PICK 吹返正，GREEN，BOGUT第一節可以6犯離場

講都曬口水啦, 啲小學雞撚識睇波咩.
最好笑係無人覺得勇CHAMP唔到, 只係見佢還下債開心下, 又刺激到班小學雞係度鳩叫. 笑死

有咩黑唔黑，想贏睇下會然點打。屌你湧四粒星輸波賴黑哨？

冇得16-1 la

起碼15年冠軍一定無左先

又邊條仆街係到燈

舊年無左小AI 直頭吹到無左粒最核心添

所以就要5打8
咁你咪屌禾杜加入咩破壞平衡囉
就係準備要黎5打8既喎

又話3 分戰勝哨子

靈寶果然係玩具台最垃圾會然

用 Moving pick 來形容佢地既戰術都侮辱咗佢地.
夾住拉手帶走. 睇到呆咗

絛標題好似係傾出來嘅...

利申冇表態

渣正黎吹得勇瀨野? 今時今日隊隊都係d Pick都係咁架啦
黑哨係講緊尺度唔同 一邊比人打到仆街都唔吹 另一邊high到條毛都送個and 1

哈公子果球拉撚住Bell一齊跌，有無睇波架

華大哥都好引用

得罪講句 有表弟係到呢場已經贏左

唔好賴KD啦
CURRY幫15,16年既勇士d illegal screen還債咋

Kerr唔係咁痴線邊使搞到要睇球證先

因勇士5星和占屎冇po而導致收視節節下滑的美國職業籃球聯賽，採取黑哨挽救收視

華狗

還下債啦湧狗

黑爺好耐無見

隊隊都係咁? 你玩鳩我?

咁梗係啦

記得上年d箭迷 潛哂水

利申：勇迷

大家各自圍爐輕鬆睇波

反勇 手足唔好咁搶口 大飛輸就輸硬

仲有, 打唔嬴刺就叫 ZAZA 整傷可愛

但打大飛都咁

傷病係比賽既一部分啊嘛，2015年咪自己講過囉

finals 鹿對箭，應該幾好睇，同時今季MVP 球星之爭

無人話大飛唔輸. 撚下啲小學湧

你不如話下下三節炒人58咪唔怕俾人最後幾MIN吹死
KERR同成隊係鳩一回事但咁吹唔撚係ON9
啫係覺得咁都應該要贏？
咁多謝你認同我湧實力囉
但唔係講到黑都要贏係理所當然好冇

下線大飛得Lou will半隻星
5星湧都炒唔到

大飛熱血隊

本身偷到場已經好威

湧狗又想洗白啦

呢場已經bonus

一早話L咗呢場勇有暗涌

咁快燈，fmvp繼續屬於我杜既

我唔係勇狗 唔使同我講呢句

湧諗下自身問題好過啦，比如手感仔咁撚被動做乜鳩

依加唔抽冇機會再抽 唔望火災偷到一場

KD 一直唔走 Curry 生涯真係會少緊個 FMVP

湧迷特別善忘

又唔係我諗嘅
係人哋話想用呢個標題咋

今日rubio守harden完全企後面好正

睇勇輸波就是爽

有會然咁嘅態度一早4：0啦

我只係認同呢個statement

正義之師必勝

臭蟲論

燈乜鬼，勇士個態過到匈艇都過唔到牙登

你老表係勇狗 你自然係勇狗

有水當然抽到盡，最多第日潛水囉

登登都仲要燈.....

登子加油

會唔會重現3-1事件

KD走既話唔止fmvp，冠都冇埋啦

安爺爺冤枉好人，罰你去大腸做gm

大飛個打法係咩暗黑兵法?
最高分嗰2個係bench

登登呢兩場食左屎咁，肯定去左叫雞

未打到湧都出撚左局啦
驚閪乜

火箭贏撚梗啦，
無雞既大飛一定比火箭掃

洗潛咩 我大飛贏到兩場已經光宗輝組

咁你話得勇係咁呀嘛
執返正黎做咪成個league出黎轉打法囉, 但唔好講到淨係唔吹勇D moving screen

河忌賽馬

冇kd有73-9

佢一向都係咁架啦
禾杜其他個D HOT就係到鳩HEA算數
加埋自從俾癲狗撚完之後KERR又變番禾杜主打佢副手
佢又唔係會叫Give me the fucking ball個類人黎

而家隊勇走kd既話唔覺拎到冠

疑問句黎

最好啦
不過難D

我地呢就平時都係度唔會潛水既.
係有班湧湧就唔知幾時係PO先上水
睇來湧湧真係仲係未明我上面講既野, 人人都覺得勇CHAMP 就應該架啦.

勇既問題係無人帶後備
表弟傷左 真係
kd打足全場 第4節就會做死火倫

咪都係學刺當年打唔贏太陽叫 horry 撞 Nash

勇士主場都比人黑番轉頭
仲有咩機會可以贏多場？

大飛一個唔小心贏埋下場

咁都無衝突既我講既野

冇KD 既話勇士冇可能再拎冠

四粒星都冇人帶真係冇野好講

又係每年一度湧豬波刺湧混戰

望係咁望

根本唔係四蛋已經贏咗，屌你成隊波唔係浪人就係棄將

贏唔贏都唔關你事啦 死撚開啦柒頭

係29隊球迷內戰

唔講以為依家搶7
人地hea打贏多場都拍拍屎忽走

刑天可唔可以話比我知有冇我嘅cap圖

curry佢16年d尻射真係勁到仆街反左勇幾年比佢射到心累不過佢轉左打無波無咁大威脅

我唔睇就唔關我事？咩邏輯

你話呢

第八打宇宙勇都偷到兩場

當年太陽d波好睇到痴線
nash marion a米 rajabell Barbosa 法國面包diaw

希望大家同Kerr屌到手感一棟都冇然後放逐佢嚟PHX
on撚9有寶都唔用真係靠商業鉅子

真...... 我勇輸波因為唔夠人帶後備囉....
表弟又傷咗喎.....
球證爸爸又唔好似平時咁幫我.....
仲成日話我地明星隊..... 明明就唔夠人用!

咁就真係有問題啦大佬…揸fit 人都唔call ball，真係信耶穌眾生平等咩…

好在我冇野值得你cap

+1，李綺虹陳曉怡嘅都想問

認係hea 打唔使講到宜家啦

五星戰隊

成日覺得Kerr撚化佢啲球員
世界球rotation，Hot hand收起，唔肯打球星波
結果on99輸
仲有比返個波手感舞啦屌你老母

其實Rubio咁守Harden有咩作用，洗唔洗驚撚到咁

有無禾D神預言合集

明明仲有真核iggy, 不如招攬埋廢占黎帶後備有冇得諗

ai加 Looney

咁又唔係場場黑既

佢撚化個兩個MVP啫
佛祖要射就射
廢鳩要控就控

驚乜嘢
講咗幾百次爵就係要前後夾Harden

有d活塞五虎feel

爵士首創0號位防守法

河神係廢物
Mitchell已見頂
Brown無撚用
YC全部已見頂
下年OKC入唔到playoff

睇見都痛

三文治

副標題俾啲創意ok?

大腸又刷首抽

cap哂你啲

搞到佢晚上都冇mood

係囉
係應該抽下水

第一句statement已經足以脫離識波之人一職

湧湧舊年又爆閘又盛，依家係度扮無辜

今時今日仲反河神既人已經冇資格睇NBA

管下U D手足OK?

16-1先畀人插完來

我有冇份

16-2

淨係舊年咩.

珍 就係依件cupcake 令更多人反湧

澤城個句

cap我呀笨

睇下下場勇士換邊個帶後備

訓左冇睇

想知比勇迷話易打過練習賽嘅宇宙勇大炒廢物大飛幾多分

叫kd去帶

你個啲有燈力
同埋你會找數

汗都冇流到

究竟後備要點勇迷先會滿意
當年熱火都係得個38歲Ray Allen
勇有細AI都唔心足

要nash再痴冠唯有...

祝Steve Kerr晚晚好腰力唔洗休息

正選繼續五星，後備起碼加件我皇先夠打啦

起碼加個牙Rose先啦

有冇手足傾下free agent/draft

要係熱火占，唔係依家呢件垃圾

總之要正選後備都勁啦

細ai 防守姐

拎當年 東岸比

呢個鐘數冇人傾住
你夜晚再上黎會好d

上年講到真核真正發動機咁

傾Fiba OK?

咁樣夾法咪拉哂d人出嚟，禁區空哂

啲冠軍bandwagoncontender永遠貪架啦
底薪Rose Wade賤價IT9都俾人嫌唔夠多幫手

屌奶星頭先隻勇狗串撚到

又踩火箭哈公子

又笑大飛垃圾

火箭少個波叔 然後話勇士一樣少左細AI咪一樣

FMVP>>>>>>>>>>>>>>西決處男

大貪啲啵，上年嗰件都睇得下

巴打好波

波叔組織姐

no..係火箭少個波叔
勇士無左細AI 吹撚到好似火箭無左哈登咁

有無人讚吓 Rubio
佢最後3場嘅表現真係好好
守 Harden 守到咁真係唔話得

呢度唯一唔怕cap 嘅應該得小子一個

Rose同IT狗就算啦
兩個當時都傷到仆街

真係守得好 睇到Harden打到好唔舒服

夫子都唔怕啦
走慣數

空乜嘢
Gobear長期棟喺禁區
你以為Harden真係冇手感入唔到波？
靠Gobear守咋
係守唔到就唔會場場比數都壓到咁低啦

佢都唔係靠單防守

你見佢咁都拎出黎講，一定係當時瞓左成季啦

Curry堂堂一個預定HOF pg得啲咁嘅地位真係越諗越嬲佢，最on9係佢分分鐘學某會員祈禱等運到多過自己爭取

「最後摯誠請求各大傳媒不要再等候和追訪我年紀老邁行動不便的Coach Kerr. 沒有更多想表達了,今天以後,就只向前看, 在時間的見證中,繼續一步步前行. ❤️ #DubNation」

rose打左16場就無通知球隊消失左成個月
it仲離譜 12月復出打左15場都唔掂 一轉隊報銷埋

咁廢咁嘅

大少都唔怕
唔上水就K

真係好撚想睇下湧狗無左green/curry/kd是但一個過唔過到第一輪

最衰係以前就屌鳩我皇騎士淨係識怨隊友
而家自食其果就係到喊晒口
好似之前個KD狗 season傷左幾件要KD單飛打到成pat屎咁 就係到怨隊友唔掂 又唔諗下健康個時係到屈明星陣係咁贏

你指邊個會員

嘩 屌 我湧又輸 呆撚咗 唔係咁柒掛

隔離有創意嗰個post俾呢個騎劫左

IT9去湖人出場打波架 係季尾做手術先收咧

狗點會流汗

初來報到，想問下有冇湧狗係好想259走

3-1 alert

個coach沉迷單打，我都唔知係繼續撐定恨佢快啲out好

technical

你想佢係場上一野屌鳩廢鳩叫佢俾波佢然後鳩射
定係一野拍鳩爛KERR塊戰術板
佢會咁做既
湧就唔會係今日既湧啦

佢仲有心過當年吾皇

跨過人個隊會贏=勇士贏

你要259又要開大約畀球星就預左要犧牲bench depth啦，湧而家個後備算係咁啦

刺迷竟然幫吾皇講好話

大和解

湧狗真係痴撚線

話曬當年靠我皇成功洗底
做左+2gc

基本上就係垃撚圾行為

是其是非其非姐

當然
但我想讚嘅一定係佢防守
唔只 one on one 守 Harden
佢被突破(by design) 後啲 rotation defense 都好好
真係出盡奶力封 Harden 啲 passing lane

吾皇是無辜的

I blame Rich Paul

1-3

你係咪迷vc/腸

唔好講笑真係31味濃

我迷熱火三巨頭

迷腸唔迷vc

呢輪哈登搞笑好多
D調整能力一樣仲係咁鳩

但金童射左個clutch air

冇咗stepback 好似冇曬招咁

都係嗰句啦，呢啲以前邊使佢做…

唔係clutch time佢都有可能air

揀好新team未

想問吓po lou will勁啲定係po 會然勁啲

其實爵呢種守法等於用2-3個人夾一個Harden
保持侵略仲送到助攻算係咁

保持侵略真係好彩佢平時打到成隻箭豬咁，冇人敢埋佢身

屌你上面未接波三文字夾佢幅圖都貼幾次啦咁叫冇人埋身

La 23 號勁到

佢係咪你地口中今年轉會洛杉磯既歴史第一人

Lebron?

真心, 得分榜第一
關鍵時刻又打得贏GSW
不愧為Naismith Prep Player of the Year

未接波佢draw foul 嚟托咩

如果快艇四比三贏到勇士 一世快艇球迷

咁乜叫冇人埋身？接完波Rubio喺後面冇貼實？你睇乜波？

有睇波都唔會話冇人敢埋身啦 不嬲放突防3分都係貼身防守 守harden仲放大左d點貼你屎忽引你入局 同埋睇返3，4場 箭既clutch time戰術就係harden頂住rubio攞波打iso 貼到攬埋一舊咁樣喎

想睇黑八添

無curry會得 其他都不了

我都真係好佩服嗰啲仲講話Harden 冇人貼嘅人

諗多左

大飛黑八真係諗多左

下場我勇就收你地皮啦

練習賽only

串柒柒湧狗啲咀臉態度同湧一撚樣

有得打game 7 都買波衫

咁又係 親而家有得打好打啦 到第2輪驚你地淨係可以打4場

真

第二輪四場
西決四場

總決五場賺波飛

一輸波就賴落教練戰術唔好

心諗你出多幾次手

教練真係夠膽雪b2b mvp?

自己心態差就差啦

留名待笑

真係估唔到會輸2場

lm等睇禾湧下場大炒潛艇60度

其實冇kerr湧仲會唔會有冠？第一年黎到就彈上聯盟第一加冠軍 我覺得個kerr真係幾重要 同今年公鹿一樣冇新教頭布陣同戰術 公鹿會同上年差唔多

成班反湧喺度唱雙簧，跟住話湧迷乜乜乜

講撚次幾多次黑八就冇可能
不過輸一場笑鳩你一場 吹咩

希望係咁啦 賺多d錢嘛
唔賺錢點買人

湧第一round都打到敢柒，緊係比人笑啦

根本就係

curry根本就冇膽carry隊波

俾著係會員

理得你有有冇空位/俾人包夾

照樣殺入 / 顏射

然後一個西決都未打過一個三冠囉
而且唔記得當年加時攞17分係對邊隊攞？
一場波變袋底泥

4-2 勇win

你望下前個post啲我勇幾撚串?
話仲易打過練習賽係你地班我勇自己講嘅

有咩好笑 想賺多d錢都唔得？

你問下冇CURRY佢有冇冠啦
佢始終太執著用手感幫其他人打起而唔係用其他人打起手感仔
OK你咁做其實冇問題思路係啱
但當其他人因為多年爭冠疲態出哂黎谷都谷唔起咁款
而手感仔反而係俾你搞到自己節奏都冇哂
咪變左雙輸甚至三輸囉

啲大陸狗乘機幫259洗底

夫子買波衫未

關手感唔敢出手撚事
次次手感到但一夠鐘就要跟Kerr個on9 rotation收返埋，第四節頭要追分又唔撚出，去到夠鐘要出返場又要佢強行救世，唔關Kerr事關邊個事？
一二三節唔比波佢舞，叫佢打無球捉伊因，第四節先比返個波佢做乜9

會員比人4-0柒d定係咖哩73-9亞軍柒d

佢咪就係冇膽同教練開口要落場囉
只係識跟指示
會員上一場根本想打哂48分鐘
你估係教練「指示」定人地主動要求？
如果會員有KD加kerr
幾時輪得到curry

想問好夠膽既會然贏過手感一個SERIES未

即係咁 kerr一黎贏多16場.. 個威力仲大過吾皇加bosh去熱火 同今年公鹿一樣 諗下冇kerr冇budenholzer 勇同鹿係咩樣

宜家講緊心態問題你就係咁搬戰績
宜家就係話條友有實力冇柏力

Kerr最好一著係將手感仔無球比例加重左
唔似Mark Jackson單單當年Combo Guard
解放左佢自己同時令隊友發揮空間大左
但你睇下由禾杜黎既第一年到依家手感持球比例係弱左幾多
然後手感仔無波到豬波＞手感仔控波夾硬救番
LOOP佢幾多場

個問題根本唔係咩心唔心態
冇心態又未贏過你有心態幾多次？
一味一句心態車埋黎就一堆因素都唔睇
有心態攞哂波黎打咩然後風評我都可以講俾你聽啦
睇下禾杜之前高分輸波咪俾人屌傷害隊友
根本輸波就原罪同你班友講有時都浪費時間

我係話唔敢，唔係冇人帖。佢唔係咁箭豬就唔使雀要咁嚟防佢啦，正正常常喺前面守唔好過？講緊就算守step back,中門都大開俾佢做埋個floater 先諗住用身高硬block 落嚟啦，又唔使三文治好似防center咁唔俾佢拎波啦

咪就係25全場carry攞高分到最後冇力
然後又要俾curry fans投訴
同foj總決賽攞8分一樣
根本係自己唔想carry隊波

me
由佢黎果一刻已經想佢消失
還我15勇

你自己咪就係最體現到輸波係原罪囉
會員帶咩陣對勇士班波啊？

會然當年打灰熊同上年打燒鵝打左D咩心態出黎
好攞唔攞攞個柒都柒過手感既黎比

正正常常喺前面守咪俾佢打咗平均36.1分嘅season囉
淨係你又想將Harden嘅得分能力全部歸功係罰球度？
其實好好笑 任何一個進攻球員都會draw foul
所有防守者去防守嘅時候都要提防對手draw foul
你最多話唔敢隨便落手 而唔係叫唔敢守

鳩就冇心CARRY
咁俾人反CUP個場禾杜打到9個TO係咪又係唔想CARRY

而家就係叫你睇埋其他因素
唔係一句有膽就夠贏 如果curry好似會然咁夠膽
KD可能一早同勇士反撚晒面添

佢"有膽"D
禾少教緊湧都似

Kerr在下一盤很大的棋 首先扮廢露小小你以為勇既缺點比箭睇
點知一入第二輪橫掃垃圾火箭

都真係第一次聽「有膽識心態好既話就贏左啦」⋯⋯

唔是bin，咁講膽識講心態，西書不嬲好有膽識好想贏
咁⋯⋯側面證明左唔係想就贏到架麻

橫掃火箭 我真係驚
比人反抽

明明係俾25俾人批鬥「霸」著個波先減少出手做分波
結果做自己唔擅長喲野咪多失誤輸波囉
之後三場都明顯轉打法啦
curry呢？打得唔好/唔順唔識自己主動變？

好大壓力艇都攞到兩場

下下要球星主動變打散手波要教練做咩
原來有膽就要下下唔聽教練部署（仲要你地口中既頂級教練）打散手波
咁佢繼續冇膽算喇

河家血脈

露多少少ok?再輸多兩場，下季16-0輕鬆奪冠

上年
拿拿聲掃左火箭

好亂 開始唔知想討論d咩
究竟係幫緊kerr平反 指出係curry跟戰術但打得唔好 係curry問題
定係curry既然跟kerr個套打得唔好 就唔好再跟要自己上多d先岩 ?

先唔講kerr今年啲game plan幾鳩先
幾時唔聽教練戰術自己亂來會變左優點
明明勇比其他隊好既一樣野就係紀律

logo 人真係唔講得少
快艇隊波可以同時間有pick 有潛力股 有cap space 有成績

明明只係重建左兩年

將河父從河神既束縛中解放先係成年做得最好既決定

由佢以幾個中段pick整左個宇宙勇出黎，就知佢好堅
D有志氣既大牌球星，今個夏天free agent實去艇

唔係以為我勇輸兩場比你係實力差距問題呀？
呢d只不過係kerr爺既布局 屬於戰術既一種 練習既契機.

CP3:我想回家

燒鵝等緊佢

皮已負 自己好好反省下

掃撚緊 夏登po不嬲垃圾 咁既fg%點上大場面呀
如無意外 冇比佢係咁插水上罰球線既話最保守4:2 晉級西區冠軍戰
留意第三場到 cp3會受傷黎比返個落台階火災迷飲恨打J

手感係跟Kerr安排打打得唔好
你可以屌Kerr唔應該擺佢呢種打法
（雖則佢呢種打法有時效果係唔錯而且佢今日係鳩）
而上面位人兄咪覺得佢應該要"有膽"自己打自己個套
唔講我真係以為睇緊CBA

見成班屌勇士moving pick其實30隊nba球隊公道講，接近7-8成既pick都有move 到，10個screener有9個扮roll其實仍然screen緊，關鍵係move得有幾多係要針對湧

kwahi 同埋259 應該會好fit 呢隊波
呢兩個應該是但一個會過去

btw 就咁睇大輸家會係nyk

公道d講 我勇公認係NBA清泉

就好似lbj九成罰球都係波未掂框就踩線，你要針佢一定搵到呢d材料

波縮已經無家可歸
新奧爾良黃蜂已成往事
所以只會死喺火箭

ching唔使玩假膠我只係講緊隊隊都做緊既野，最黑人憎個隊會比人無限放大姐

睇下有冇first pick啦，nyk有first pick＝ki/kd是但一隻仆住黎

拎去trade AD

呀zion 喺咪真係改變league個種caliber 先？
我諗KI 應該會過
但我係259既話 快艇會更好

是但啦 勇士三分就帶壞風氣手感籃球
火箭三分就高效籃球 現代戰術應用

仲記得15年curry有一球
一個人過哂成隊快艇出返三分線直接起手
教練個表情一開始係唔滿意
但係入左之後一樣好開心
我諗呢球就係反映緊我想講嘅野
kerr套籃球哲學係分享球權同合理出手
所以教練根本唔可能叫佢咁打
但唔等於禁止佢隨意出手
作為教練一樣係要鼓勵分享球同合理出手
但邊個把握幾時「唔合理」出手
咪就係要curry自己決定

球迷都係一樣:
屌你咁撚遠射乜春呀?
入左之後, 好波!

要25入咁湧今年一定要輸俾潛艇

禾杜係唔會冇志氣到加入自己手下敗仗既陣容到

傳說中既3-1反cup

Nyk打定輸數啦
要去都去大飛或者網 一樣大城市 點解要揀隊榜尾

大飛plug個球星就已經爭冠份子啦
今季打到咁

入walker

nyk衰極都top 3 pick保底+東岸打垃圾，反而想知邊個top star 會去湖

Zaza, draymond green is dirty，係仆街
但moving screen方面，真係唔係勇士先有既特例，球證係個個都咁吹。。。

Nyk 48% 5th pick

Walker + Harris

Dawkins is the real mvp
幾全面，黑得

再入埋證明左自己血管有冰既東岸all star pg

我勇都係想鍛練下快艇先專登輸 等佢打多d強隊吸收經驗
如果我勇要認真打 邊有可能輸

其實好耐以前都有人提過lbj有特權

曲線証明GM DOC真係弱智

龍ching點做到日日反鳩lbj但係冇比人jer過

點解kd要走

吾皇有收視率有票房，有特權有咩問題呀？
Step0都係為吾皇整出黎既球例。

D'Angelo Russell said he wanted to return to the Brooklyn Nets next season, although he understands the business side of the game.

Russell is a restricted free agent this summer, and the Nets have the right to match any offer for the point guard.

Clint Capela said he wanted to face the Warriors in the conference semifinals.

"That's what I want. I want to face them...To be the champion, you have to beat the champion," said Capela.

Marcus Morris criticized the Oklahoma City Thunder coaches for how they defended Damian Lillard on his buzzer-beater to win the series, and for not believing in Markieff Morris.

The New Orleans Pelicans have no interest in trading Jrue Holiday this offseason.

Jeff Hornacek interviewed with the Sacramento Kings on Tuesday about becoming the lead assistant coach of Luke Walton.

Walton and Vlade Divac met with Hornacek.

The interview was scheduled prior to sexual assault allegations against Walton surfacing.

Lowe went on to further analyze Westbrook's game, particularly his lack of effort on defense and his inefficient shooting.

"This is a disastrous playoff run for him," said Lowe. "I don't know what you do because you're looking at the contract. To answer your question, I think only John Wall's is worse.

所以打算trade ad to la?

好過LBJ張約啦

唔知有無巴打post過

Thunder's Paul George on defending deep game-winner by Blazers' Damian Lillard: "That's a bad shot. I don't care what anybody says. That's a bad shot. But, hey, he made it. That story won't be told, that it's a bad shot. You live with that."

殺龜嗰日po 過

場均三雙三年 已經確立龜龜歷史頭五十嘅地位

上年dame 俾人屠 柒到

起碼我龜冇俾你炒先

三年之內從未缺席季後賽

數據狂人，要不是melo之亂種下既禍根

暫時歷史地位

龜龜係咪>登登？

我覺得登高啲，龜得堆垃圾三雙紀錄
1st team 5:2已經差好遠

NO
登登一陣多D

但佢季後賽收皮

雀迷入黎哭下喪

三年從未出席二輪賽

唔知做乜鳩
tank就tank啦屌

地位唔知
因為龜嘅紀錄比較獨特（雖然水分大）
但歷史評價到目前為止一定係Harden完勝

唔知邊到睇到

熊咪一樣冇放Conley

今日好開心，決定食譚仔

要加底

走狗

cp3 加Griffin都冇贏過勇士兩場
真係黑氣孖寶

會然係熊仔icon

加皮蛋

巴打勁喎

咩評價？

無冠個d有閪人理佢歷史地位

臭g來緊仲有咩反

真
史托頓只不過係Blake 既level

?
PLAYOFF嘅話

得返賤種菜軍同我勇

冇了

反正入左次輪心足了

聽日刺會唔會輸

已正皮

正如D人成日問史上最佳二人組
拎馬龍Steve Blake出黎托柒咩

點會冇2017之前占迷惡到仆街，高登連登都占迷居多，唔同你講道理
而家占士沉左，反占團又有理有據駁唔到咪悄悄流下負評

Who's better player

好唔慣你改名
利害一致
齊撐鹿塊

LA個23號好撚勁

占迷低質
撈埋低質猢
一完final應該又好撚嘈

唔通排28同排36有分別咩

Ai無人理？

冇

巴克利無人理？

你點問臭g都一樣答法架

NBA無冕之王貝勒爺有幾多人理佢

我理
我連kevin johnson都理

我理

龍ching=湖迷唯一清泉

但都同咗佢講會聽trade offer
鵝真係冥頑不靈

Lonzo.ball先係

搞笑界lonzo.ball都ok

76人算唔算四星陣

笑左

笑埋右

佢已經比台主割左蓆

mb th jb jj

真核紅撚

jj ar ben😀

話你知
first round殺mitchell殺龜
下round我一定針住垃圾閪

湖迷個屁咩
之前開Po屌magic Johnson 先比真。湖迷屌部分資料錯誤

BTW 好睇唔起暑假湖迷，見占士黎就反占變迷占，好彩而家有唔少都回復正常，有番d骨氣繼續反占

G chi

阿Ball而家投誠我箭

好滾動 龍ching竟然唔係湖迷

屌湧就屌湧啦 借啲意反占 你老母比人開心返一日半日一齊撚湧爽下唔得既 on9小精靈
你要反都擇過第日啦

Lou

佢反箭 小心啲

柒人未必輸啵

屌你老母睇HIGHLIGHT
半廢人同NENE真係一鳩樣連個LOOK都係
唔係聽到個CASTER講NENE我仲以為係半廢人

會衰係病閪手上

Nene靚仔啲

出現了

雖然抽閪水係好過癮，但對家嗰隻係泡泡龍,都係睇定啲

crowder呢

佢我勇黎

左攻右,得背面

其實講全盛期
兩個邊個勁啲

Nene

咁幾時反 定過良時吉日

答你唔到
NENE掛
進攻手段好似多元化D

100%nene啦

你覺得占士射罰球冇踩線，你咪反駁
而家有片有理有據都唔講得？駁唔到就唔比人講占士粉開 言堂啊？

順帶一提，明明我屌完勇先反占
同埋個Topic又唔係我開做乜入我數
偶像入唔到季後賽所以傻撚左？

有冇反kd

support

ft完向前踏一步，火箭罰球王都係咁

kd 正廢柴

唔敢反佢 驚勇迷屌我 勇迷出名惡

聽日塊贏埋嘅話就得返勇士未搞掂

唔知點解家下好多人射完罰球都行前一步

Harden ft完踏，冇問題
LeBron ft未完就踏，犯規

順帶一提 以前O'Neal 都會比人吹
至於點解Lbj 同O'Neal 一樣，可能係大家射罰球姿勢平衡唔好

世界大戰抹黑宇宙了

學界都唔比咁射啦
對lbj好失望

如果艇3-1反勝到 kd會唔會轉去艇

My third chapter

係如果跟學界吹nba無一個有資格打學界，好失望

唔怪得打nba啦，學界世界第一

啲小動作好黑人憎，根本抽水同想挑釁對手，俾 t foul 已經便宜咗佢。

見到你呢啲道德撚就想打冷震，pb又唔你點評下

支持我拓

每次睇 Lowe 嘅分析都學到嘢

keep住個態打麥樂雞無問題
但西決打湧就

據NBA記者Tim MacMahon報道，火箭全隊將在當地時間週五前往灣區，為最早可能在當地時間周日.

跟著勇出局

又話唔番大post?

中立台主

全世界知道湧班友玩嘢仲賺緊門票🎫

跨過人冇得洗白啦
同小動作防守冇得比

大飛咁勁
李華士功不可沒
識得用人同用戰術

Feel到popo認真了
金塊應當悔改
本熱帶領馬撚今日就收你地皮

刺po好多人，呢度冇人

Westbrook has never been much interested in making himself useful when he doesn't have the ball.

靜到

以前有cp3+bg嗰陣又唔見佢咁肯用人同set play

爆閘啦, 反正我撐塊

湧撚潛晒水

"If you want to determine my career and what I've done over two, three games, you go ahead," Westbrook said during his end-of-season exit interview with the media. "That don't mean s--- to me.
佢係咪睇錯3years

去咗撐刺

好肯用Crawford + 河神 wor

球霸波

以前大飛打唔上係因為河仔完全唔夾隊波但河神場場都出佢20幾30分鐘升LV

佢係用大飛黎養個仔

BTW 河仔未黎前 大飛好似撞邪咁款 夾左第二年打箭被反cup 之後年年PO大傷直到河仔黎 之後就冇了

害死cp3同bg

邊個害死邊個都未知
今年睇河神打爆curry啦

我偶像john havarick死左

火箭打大飛 河仔黎左啦

係喎 自膠

諗起以前 cp3 + bg 個陣既大飛 後備陣出黎倒水

DDR同LMA 一齊爆

Jokic真巨

millis 做乜鳩

肥仔坐一坐即刻輸到雙位數

人都走咗，串返啱個名得唔得

濟公見字開po plz

[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (46）

其實呢個serie究竟係咩事

入咗去爆閘

太高估塊

白帝又發癲

G7

搶7正路la

西一二

西五同西六

估到 仲要主場

其實正路, 馬刺大飛唔係廢隊, 你估好似東岸咁垃圾咩

皇朝初現！

抖死拓荒者 如果拓荒打馬刺應該幾輕鬆

請投票

正皮：我湧聽日會贏 收皮啦大飛
負皮：Game7 食屎啦垃圾湧

肥仔就41分 大三元

大飛有lou will 我地馬撚有白帝

塊仲未放棄, 想肥仔刷夠50分?

收埋肥仔啦...留力下場仲好啦

總括黎講成個1st round暫時都好正路

想睇G7

Millsap廢到

我自己正皮返先 唔信湧會連柒兩場
大飛手感都好難Keep到

搶7

唔好馬後炮啦
未打之前個個都話湧4-0
大飛偷到一場已經贏

馬廁輸硬 作客 廢撚過閪

pls rmb 大飛有lou will 我地馬撚有白帝

不過今年個陣 玩到咁都收貨

呀芹冇望鐘

又要賭金鐘射唔起唔知pop仲有咩奇招呢

我就係有資格馬後炮
吹咩

認真唔抽雷水 今年西岸8隊都有驚喜囉

Okc驚喜係一輪？

其實冇咩架啦 bench劣過閪
Gay好彩番番黎唔係死左

唔好馬後炮啦
未打之前個個都話雷4-0
拓7偷到一場已經贏

包括我

發覺你年年都屌柒隻傻龜

三雙王 請尊重

相反東岸個實力差距大撚到

所以咪無得輸

上年雷有
三雙王, playoff p, hoodie melo

爵有無驚喜

即係代表雷霆陣容強拓荒好多
龜仔球隊大腦浪費左

有啦 唔少人話箭雀55開/雀會出線

有估唔到佢地守到基石+咪嘈咁似牙龜

It is with great sadness we have learned that Celtics Legend and Hall of Famer John Havlicek has passed away peacefully today at the age of 79. He will be dearly missed by his Celtics family.

波特蘭呢隊波無得每個位計戰力架

化學作用太好

吹到

邊有

唔少人=露寶？

雀最尾3打大陽

在日前被拓荒者給淘汰後，雷霆球星「威少」Russell Westbrook連續3年季後賽都「首輪
遊」，也讓外界開始對於他的能力有所質疑。不過今(26)日Westbrook在受訪時表示，人
們總是對他有所批評，自己已經習慣了，不會因此而受到影響。

「如果你想通過兩三場比賽就決定我的職業生涯，那請繼續，這對我毫無意義。」
Westbrook說道，「我知道自己的能力，知道自己取得的成績，知道自己的能力上限。所
以我沒事，我很幸運能夠每天醒來享受生活，你們討論你們的，我會繼續過我的生活。」

而對於外界的批評，Westbrook不爽的說，過去他就被質疑是球霸，但是他現在是連續3年
的助攻王，之後又有人針對他的投籃問題，他諷刺的回應：「可能之後他們會批評我左腳
比右腳大吧。」

Westbrook已經連續3個賽季完成場均「大三元」的偉大紀錄，而這可能是他如此信心滿滿
的原因，「我相信這點，我知道沒人能做到。」他強調根本不在乎別人怎麼說。

我龜冇錯，
錯嘅係亞當斯

thunder GG

助攻王

你老味自己一輪遊
夠膽你咪打十六場證明自己囉
你一輪遊我係睇到三四場咋喎

定條傻西重視常規賽

佢根本覺得自己個打法無錯，覺得自己好勁
賣又賣唔到
雷霆已玩完

話我球霸？ 我助攻王牙dllm

7點半，10點
Sunday schedule

西書fans 去哂邊

Mvp 垃圾刺都打到搶7啦
你5場就gg

拓荒太勁唔計

差1.2個板3雙 adams太垃圾

你睇下大飛打左咩再話自己先啦mvp

259真心勁, 忍到條傻西咁多年仲要入到finals

無毒撚特幫佢乜都唔係
垃圾我龜

Finals個年仲有harden

拓打刺定塊贏面會高啲？
但冇左nurkic la同joker真係輕鬆三四十分一場

今年到鬍拎cham，
龜龜繼續忠於自己

以 Lowe 風格黎講今次屌得算勁

其實可以試下拎龜打包廢帝fox 同袋利，
反正帝都傻傻地，分分鐘連pick都噁埋比你都仲得

龜份約同我皇同級
好難搞

如果真係 三少得龜無champ 都幾好睇

邊有球隊會想要龜
重數據、重自己多過隊波
關鍵時刻一定上腦
仲要做PG

應該易搞過牆牆啦，
同埋龜龜去廢帝狂刷分，
應該場均4，50都得，
贏輸就另一回事

牆衰在無啦啦自己屋企整親重傷

同張伯倫一樣能力大過
自己身體所能承受，
最終反噬受重傷

呀牆未至於

咁樣殺龜法
叫d撐龜狗情何以堪

龜龜神帶隊

MVP

收皮啦mvp 嗰年根本打劫返嚟

帶隊帶到一輪遊

有時好怕呢啲
2014有版你睇
刺打小牛第一輪打到要出術同搶7打醒左刺
拓7唔知4-1定4-2左箭
然後一入2nd rd 拓7即俾人炒4-0

你哋擺6個人上場

拎mvp果年佢應該要多謝259，259身為聯盟能力top2，走去加盟冠軍球隊，剩低牙🐢，牙🐢一人一城，呢個話題果年根本係爆炸性既。

場均30都冇可能啦條友射波咁Q差 加上3雙>得分 你要佢學登狂出手帶隊贏波佢寧願刷3雙

on9

果年好多人同情龜龜，
宜家好多人覺得佢抵撚死

唔知viutv會播邊場呢

如果湖仲想要ad
而家仲可以點trade

啱呀，刷3雙可以名留青史，帶隊咪又係得一輪遊二輪遊，反正都係勇士贏，呢點佢醒過晒你地全部。

lbj 加ingram ball 即deal

陣容今時唔同往日啦
GDP 259 Diaw Green 有三分嘅意粉 Splitter
嗰陣LMA仲打緊對面隊，對位TD

我馬刺係唔會怕你地

扮咩呀 最反刺係你

中狀元簽

wb就威威啦 三年assist 王 重三年三雙
wow, 真係聽到都濕撚灑呀 勁到咁

諗緊火箭如果打艇會唔會都係比lou will同harell撚臭

今年final好大機會係 箭對馬刺

無final champion都算
一個西岸champion都無
都係259最識玩

咁你當腸迷係乜嘢?

我龜係首席一輪遊

西岩champion? 第二圈都入唔到呀

wb相信過埋今年都唔會有隊想要佢

認真其實係，三十年後d 人只會記得勇士皇朝同wb 連續avg 三雙，撚知你邊個西決邊個絕殺呢d 一場半場既野咩得罪講句lillard mvp 都冇拎三十年後真係唔會有人記得

如果佢絕殺end series 6次可能都記得既

咩呀雖然我殺開龜但佢真係入過final wo

入final都無冠

三十年後繼續比人殺最無公信力ge3雙王

大把球隊想搵人賣飛

呢隻wb wo 唔係廢老 點賣

你唔專登check 你會記得三十年前既人既stats 係點樣拎同係咪刷出黎？

例如我唔check 根本唔會記得wilt d stats 係點拎但我會知佢係一個變態佬

又例如我會知有條友叫big O，但我根本冇睇過佢打波，連佢邊年拎avg 三雙同果年邊隊拎champ 我都唔會記得

所以做球星你想人記得耐d，自己係某個area 既uniqueness 係好重要

拓柒一休得多就會無團火
尤其依家牌面根本無得比
無團火就即刻比人睇住食

養足精神好重要呢個時候
拓今年有機架

其他人渺茫咁摸西決地板，牙🐢響歷史度留腳印。

話我唔傳波 我dllm我助攻王呀

點解反刺?

拓休耐d都好嘅 Kanter 隻手G6甩咗骹, 比多幾日佢抖應該可以趕得切打R2 G1 如果唔係拓真係冇C

點反都否定唔到wb 最少都仲係nba 現役top7既位置

gdp同可愛都走左
得番個7尺中投手同個鐵化版高比

viutv播馬刺金塊第7場

kd lebron curry kawhi harden 字母 mb jokic

yeah 大家可以一齊j下馬刺

on L 79

7就係7 重係nba現伇大7頭皮q

呢一刻點差過字母 jokic 呀

t-mac夠冇冠
退咗休咪又上返神枱

點差唔過呀

嗰陣邊有咁多link 咁多gif，宜家要check真係冇難度

退休先講啦咁

依一刻wo
唔係講緊榮譽wo
2019/03/25-2019/04/24 wo

其實既然西書已經助攻王
射波又廢
改打法變rondo kidd 個類得唔得

佢唔上佬 唔做大佬 做二佬三佬ok

難啲喎 佢有唔少都係炸彈黎，以組織黎講龜應該比唔上rondo kidd

成日俾人笑麥一輪，降低名人堂門檻，未有退役球衣。

咁點會有foj

Wb 同tmac比
Is 無肉wb

比多兩個月啦

佢冇腦呀
點做Rondo Kidd

想講wb 一定無呢到講咁差
Nba 大把球隊都唔係為冠軍

有一個wb 坐住入playoff keep 住爆票房係幸福既事

唔洗世人啦 我哋記得咪得
希望30年後大家仲未死

但都唔會係top7
你唔會唔知top7幾難掛

Top7
笑撚死

For me
KD FOJ CURRY Harden 基本一組
Kawhi WB Mb 字母一組
Dame jokic 再下一組

可愛勁過LBJ la

有冇人知呢個組合

唔知笑乜

我地NBA史上最強組織大師Rondo都試過啦

而家wb衰過地底泥
都係唔好辯護咁多

正如上年dame

迷PP話Walker=垃圾

Harden Curry撚有資格同KD一TIER
FOJ PLAYOFF都冇就死撚左佢啦

一輪遊咗兩日d on9西書狗又浮返上水

rondo驚比牙沾封波先交後手

?

叫佢出去開個post問

咁上年dame真係差
唔可以因為今年進步左就話上年其實唔差
要證明wb勁，咪等佢下年進步

Kd未至於甩到curry harden 一級掛

半級啦

Harden都未同到curry 同級啦

都冇足夠嘅playoff代表作

呢家wb 賤過地底泥
做咩都係錯架喇

Kawhi 響東岸統治到8年未？

foj係西岸入到playoff未

年代唔同啦, 而家要睇返d柒野易好多
上一上youtube就睇到龜點刷三雙仲有晒旁白講解

上年比新仔米嘈收皮
而家先變地底泥？

我同意呢個講法，有個熱血球星打英雄波帶入playoff 已經吸到fans

其實唔係 年代耐左好多野會自動被過濾

知，俾Kidd 打到喊啊嘛

講過依家既實力
攻守兩端都可愛屌打啦下話

邊撚到熱血

個nba仙人做乜撚野
陰啲陰啲反串扮刺撚
啲死賤種太監淨係識玩呢啲傻閪野

jokic 可能未必
但依一刻字母一定>WB 啦
mvp大熱 輕鬆Carry鹿第二輪

其實佢唔講打波嘢好撚有口才，係一打波或者講打波嘅嘢就shot咗，好撚怪

又借啲意提我皇

咁又唔可以話wb 呢兩年差就mvp 年唔好，果年d clutch time 癲到

熱血到d主場fans早走

上年有melo頂曬

想知邊撚到熱血 鳩衝鳩傳 pull up there當熱血？

上面提先架喎

腦充血

rondo kidd 勁在個腦
WB??

更正番，我本身係想講佢拎mvp 果年，孤膽英雄打法吸唔少fans

自己陰啲陰啲反比人屌就話人風紀

人地反刺你咪又係屌

對住你條笠水狗真係得啖笑

LbJ Kd harden curry kawhi PG Embiid KI Dame
呢到都9個

當Tmac都上到神枱
我就唔信wb上唔到
但佢今年打得差係事實
要反省
啱啱輸波係要做陣地底泥

首先龜連2陣都未必入到，頭7有難度喎

乜撚嘢孤膽英雄 個年得佢一個要自己一個帶隊咩 harden個年夠自己帶 harden又熱血？

今年點都冇頭7

foj都冇啦

守一定係屌打
但攻唔係..
LBJ數據都係贏9哂

下年開始Doncic都夠取代wb

冇playoff打不了
攻可愛都好穩 playoff mode

得佢一個打哂個波，無可否認係會引到一班追hero既普通球迷你有冇睇果季既okc

唔講其他
米嘈廢到咁去到PO都壓得住佢

得佢一個打曬既波 咪即係頭先我講既鳩衝鳩射當熱血

Wb d三分

反串呀你老味 係咪釣魚釣撚到字都唔識睇
日撚日話jer鳩我 點知係咁捉我字眼屌我老母約我出黎隻抽成隻小學雞咁
咁叫jer？我理你就真係小學雞啦

你又幾時回應下呀

應該係rubi都壓到佢

幾時獨立個Post傾Draft/FA

如果西門同wb鬥射三分，會點？

u開

剪唔到highlight

Rubi top 70都無
但西書top7

今晚仲記得先開
要搵下幾號抽波 Draft D日子

你都幾可愛 乖

果季佢咁打真係吸到fans，即係樓上講既keep 住wb 爆票房

而家有邊批大戰緊
瞓左無睇

我屌完佢 點解要覆
佢谷住啖氣
你都好似好嬲咁 幾時再block過我啊笠水狗？

笑撚死 自己做風紀比人屌到嬲豬就約人出黎隻抽隻抽
轉個撚頭係度屌人做風紀
我係你咁撚柒咪撚出黎擺啦

我理閪得你咩迪迪仔
比人抽下水就嬲豬jer人叫人出黎隻抽隻抽
成隻小學雞咁煩撚住人就以為自己贏撚左
自己抽就得人抽就唔得 老幾呀
自己做風紀就屌番人風紀
又日日話鳩我笠水 都係個句啦
次次湖撚輸波完場你咪又係縮撚入老母個蟹度唔敢出黎

我提u

大家要將呢d史實薪火相傳呀

東岸包尾？

屌你老母臭閪 講野啦
今日最撚後一日啦
我今日屌撚完你我再應你啲小學雞jer法我切柒煲湯呀你老母臭hi

其實唔使擔心
而家呢個年代嘅資訊流通同以前根本冇得比

笑死 洗唔洗嬲到咁
刺一陣墮馬你咪爆血管

原來台灣燈神曲爺出手救刺

爆就爆硬既 不過點都好過西10狗啦
我真係未撚見過啲魚腩閪隊咁撚串

之前刑天幫我口又屌鳩刑天話佢扮大佬
轉個撚頭叫lonzoball收聲
屌你個閪真係當自己台主咩迪迪仔

我而家番屋企
我番到屋企再繼續屌條死太監佢老母臭閪

一人少句喇

比人炒埋定冇野撈廢青
激一激就咁嬲

西幾都可以jer鳩你
好撚好玩

迪迪仔上季唔係都係箭撚咩
占士入左二輪啦

Kd kawhi 字母 Embiid harden curry 呢6個一定top6 不分先後 無計James同ad
其他個d你地排

咁都有罵戰

Embiid

唯一唔明係點解屌foj要擇日？

係 我激一激就嬲
似撚足你上次比我撚到惱羞叫我出黎隻抽又紅曬底大字咁
我就郁啲就嬲

啲太監不嬲冇腦
以為連登行番佢地東廠個套

Ben Simmons>>Embiid

想繼續殺龜多啲

佢個龜頭不嬲周圍擺架啦
上年先比人踢爆反串扮勇

等抽埋波先開都得

你咁撚厚面皮梗係得啦
講野又冇point份人又on9 幾撚上埋你主子老母做太上皇呀

同埋台主同金屬互屌周不時都有架
屌完咪冇事

收嗲喇迪迪仔
我地占狗既名聲比你敗鳩晒啦
靜喇好冇

屌埋今日完
唔會再應佢啲小學雞jerjer法

又扮大佬
刺狗真係一堆堆 一齊吠吧

嬲埋今日好了

哇好撚jer得呀你老母臭閪

塊面皮七吋厚

我完全封左堆
搞到成日見到人自言自語同之前無左公海topic 😅😅

比人屌撚到成隻狗咁都可以𢲡番喳沙

又扮大佬

槍林彈雨，等我po圖
from隔離post

屌你老母

台主：我地東廠既事關你撚事

第2個句見人見智啦
塞又真係炒左溜4-0嘅

公鹿應該勁到仆街了…

後日輸左我就潛架啦
死太監想屌我趁今日

出黎啦小兒麻痺
係咪嬲撚到隻手打唔到字隻抽吊下吊下呀

Steph FMVP, nobody care

係唔係黑馬又係見人見智
Even刺撚都會覺會俾雞塊炒4:0/4:1
但暫時係第一rd 唯一捱到去搶7
重要係2打7嘅match up

伸爺表示

馬刺有波波又有現役top 3 sg 同top 5 pf，金塊憑咩4:0/4:1 馬刺全部新仔未打過playoff

番工丫嘛知啦 定還是幫老母執緊骨
夜晚我再屌過

西2播 同未打之前大家都係講ddr會爆炸

戰績問題

但so far ddr都唔叫打得好好

平均型球隊既常規賽戰績最唔可信，你睇之前東岸鷹隊咪playoff 現役

季後賽打經驗打球星，黎緊搶七金塊肯定壓力大好多，成班未打過playoff 一黎就要打到第七場一定手緊哂

我覺得ok
唔係話下下數據爆炸先叫有做野嘅
今日第三四節射10中9

thx
公鹿然了

其中兩場靠佢吊住條命先贏到

我呢期Jer開刺狗 見到佢地成群結隊 就覺得好好玩🐷🐷

我睇親佢都好撚廢

痴線，DDr都叫打得唔好
如果你期望佢可以場場上30分，咁你不如睇返隻龜算
得分同組織，佢場場都有貨交
呢個系列賽佢stat係
22pts/3.8ast/6.4reb, 48%fg，得1.8TO，但有1.2stl
仲可以求咩
仲要係有d傳波比空位嘅人炒哂，班後備訓左5場

某部分當然受限於佢嘅skill set同隊友
垃圾刺呢6場啲bench沉到
佢傳係炒 不如自幹
但雞塊打左4-5場會唔知咩
收縮內線封死中距為主嘅lma ddr
同射波唔多穩嘅white
係今場gay復蘇 ddr連帶會有番多啲空間

等你幫老母執完骨再屌過呀
洗唔洗比多日你睇醫生check下有冇血栓呀

又唔使咁

我勇明天會唔會比人迫到打game 7

佢係咪唔記得自己講過呢句，啲回力標發發聲

3分嘅野 第一年黎都唔會tune到啲咩
季初pop試過俾佢玩下kawhi以前啲底角3分
但真心7到唔敢睇下
就開發佢嘅傳波到盡

但佢依家助攻好左好多
如果練埋穩定三分就好

練埋三分就當佢70%既Kobe 咁用啦

DeRozen今日好好J馬刺加油

ddr white帝連線 誰與爭峰

melo又扮晒野叫人掟d練波片出黎, 今次戴冷帽
條廢老幾時收皮

咁咪姐係有西岸champion

三字各散就冇試過了

在職業生涯中，Westbrook是一個極度兩極化的球員。在對上波特蘭拓荒者這輪系列賽，Westbrook因為糟糕的投籃而陷入掙扎，並且多次遭到了批評。Westbrook表示：「過去三年我的助攻也領先全聯盟。當然現在的話題是關於投籃的，明年我將會成為一個更好的射手。我並不在乎人們怎麼說、怎麼看我，因為這並不重要。我知道我能每天晚上都保持高水平的水準。而且沒有人能像我這樣持續輸出，我真的確信這一點，我知道沒有人能做到。

明早劇本：
頭三節唔比波手感玩，手感捉伊因捉到3/10三分，淫k手感ok但拋離唔到對手
二、三節頭生命石倒水倒到比對手反超
第四節開始落後，Kerr一啲都唔心急，將手感坐到淨返6分鐘先放佢出來，尾彩三分，但贏唔到波
基本上成季都係咁，可以參考下

最重要係佢既bbiq....

劇本3
上半場炒大飛30
下半場Lou 一人carry
最終破個人紀錄60分
場數3:3
G7成功黑8

艇黑8到應該會世界末日

諗多左，冇可能

搶七都唔會出現

NBA係一個無可能變有可能地方
最想睇呢d熱血波

講埋老母就過左啦...

你做咩主持公道

夫子有咩資格

佢kd老母都屌埋

我意思係
talk trash 如果人身攻擊屋企人
技巧分會大減
例如之前印乾眼淚我會比9.5/10
但攻擊屋企人會倒扣，我覺得

又唔係咁講
屌得杜老母
膽色過人

球證肯再買重大飛就實有機嘅

係色膽包天

咁有人都鍾意鋤呀婆嘅 見怪不怪

岩

正給delonte west都屌foj老母

夫子係鍾意杜老母大屎忽

咪撚低能啦

我都話我意思係好緊火，好想射精時，如果Wanda出現係你面前
一定控制唔到落

下場仲係咪光頭佬吹

真

話時話，對Joey Crawford印象好咗

咁係你俾下體控制自己啫

yes，唔關我事

但你可以同你下體做切割咩
衰老強咁同個官講呀笨

夫g:

點解呢

我淨係知marc davis再吹我睇都係要搶7

我覺得無粗口/攻擊家人既高分d姐

deal

拓今次playoff 真係好大機會入西決
第二round唔駛對火箭or湧士
又可以睇住金塊馬刺打餐死
以逸待勞

如果今次入唔到西決
Dame應該一世無得掂過西決地板

Joey Crawford以前係成日bad call，但起碼兩邊都係咁
同埋周不時有啲搞怪動作

依家嗰啲一時偏呢邊，一時偏嗰邊，唔係路

01-02 佢哋打得入東決㗎

如果係
今季快艇真係湧黑星
湧季中打快艇搞到自己內部人心不穩
艇黑八埋就真係完全打散宇宙湧

右邊個個好似係熱水跟大佬韋迪拎冠軍

06熱火幫唔少人完夢
白朱古力
Payton
莫寧

西決塊打艇會唔會創最低收視記錄

咁左邊個個係麥水啊？？？仲有冇打波？？？
利申：00後，鐘意all time no.3 sg wade

宜家呢個似係賭錢問題reddit有人討論過好多次比賽都係咁造鳩一隊

單打教科書
計單打歷史第一人

一定會
不過我諗銀仔唔care
Care d賭盤多d

05年熱水做咗nba史上最多球員involve嘅trade

As part of a 5-team trade, the Miami Heat traded Rasual Butler to the New Orleans/Oklahoma City Hornets; the Miami Heat traded Eddie Jones to the Memphis Grizzlies; the Miami Heat traded Albert Miralles, Qyntel Woods, a 2006 2nd round draft pick (Edin Bavcic was later selected) and a 2008 2nd round draft pick (Nikola Pekovic was later selected) to the Boston Celtics; the Boston Celtics traded Antoine Walker to the Miami Heat; the Memphis Grizzlies traded Andre Emmett, James Posey and Jason Williams to the Miami Heat; the Memphis Grizzlies traded Greg Ostertag to the Utah Jazz; the New Orleans/Oklahoma City Hornets traded Roberto Duenas to the Miami Heat; the Utah Jazz traded Curtis Borchardt to the Boston Celtics; the Utah Jazztraded Raul Lopez to the Memphis Grizzlies; and the Utah Jazz traded Kirk Snyder to the New Orleans/Oklahoma City Hornets.

痴撚線
不過呢一個真係幫咗幾個球員圓冠軍夢

唔撚識佢

要多謝wade金身

還左債啦

foj都未斷腳

還左咩債?

其實ＣＨＡＭＰ左又點?

有邊個未CHAMP過?

Nash

beanie melo, 柒到冇眼睇

nba班冚家剷球證真係痴撚線

nash 07 年應該贏
最衰都係班球證

睇佢練波都覺得佢慢

John Havlicek, a Dynamo in Two Eras of Celtics Glory, Dies at 79

rip

old news la bro

第一代神偷

呢單都大大話話13年
已經feel 到開始有人唔識

我king專登讓返一冠俾Dirk
犧牲自己幫兄弟還債

hulk了

真係唔記得

西岸真係勁到癲
Btw LBJ

Antoine Walker? 退咗休破咗產

話時話 人地地頭搶7先係ddr真正嘅練膽大會

見你咁緊火我咁啱得閒又覆一覆你喇
根據我既觀察 其實一點鐘返得屋企呢 你正職睇都市閒情？都預計到你冇咩野做好得閒既廢青 仲要呢星期五happy hour你都話夜晚捕住個Post黎同我屌
都證明你真係好撚毒好得閒
我唔洗同朋友食飯都要上黎招呼你先下話 日鳩日冇野做捕係到 最慘你又要人地都係同你一樣冇野做 有野做就執緊骨 夫子都串你喇

嗱 慢慢覆我 唔洗急既 你遲少少覆我都唔會assume你執緊骨既

feel到你比我Jer到動真火 我得閒就會Jer下你 頂唔住咪block囉 唔記得咗你話玩埋今日就正式笠水添

質疑龜刷數據既撚樣
答我一個問題

Oscar Robertson生涯拎過幾多次冠軍
唔比Google即刻答

1次

Ryo sir好波

係公鹿跟渣巴拎

ryo蛇=撚樣

殺龜無分fan base

Damian Lillard Responds to Paul George's 'Bad Shot' Comment: 'If Anything, It Was Bad Defense'

會然好波

話說係刺區搵到個比夫子同hill更燈嘅巴打

都係個句 只要入到嘅波 都係good shot
係你防唔到咋

質疑我地殺龜既撚樣
答我一個問題

牙龜生涯拎過幾多次冠軍
唔比Google即刻答

未拎啫

西區冠軍都係冠

最弊西冠都係3少時期拎呢
2少已經連西決都過唔到
1少變左1輪龜

質疑我地波叔既撚樣
答我一個問題

波叔生涯拎過幾多次西岸冠軍
唔比Google即刻答

1 game from winning

半次！

0次
但今年之後就會有1次

又燈

屌你老母 想我祝你隊小牛空難?

Westbrook開完個記者會又比人圍屌

其實好難唔屌
如果你個打法咁勁咁合理
點解會輸

next question

九成人都燈過我啦

仲慢過艇嗰陣嘅pp

唔好啦

佢既打法淨係得魚腩刺先可以俾個波佢咁慢慢舞
可惜魚腩自身難保

No hoodie?

搞gimmick啫，根本冇隊用得著佢，佔咁多球權

Lillard: next series

下年season 呢個match up 好睇

靈寶又燈

去大腸會唔會養死

死硬

唉 你前個排啲氣焰呢?

騎如果2nd pick
會唔會棄性頓
定pick rj

性頓未必棄，今季都當佢SG咁用。

sexton 今季喺騎好勁

好勁咩
條友好鐘意射Long 2
不過3分真係唔差，竟然有40%

無諗到佢講到咁明啫
話你地D人點屌都無用, 無人做到佢做既野(場均三雙)
變相即係話佢個人三雙成就重要過球隊贏波
又話佢依然擁有美好生活(年薪4000萬梗係啦)
即刻諗起幫佢打生打死刷三雙果班隊友, Grant嗰d比人絕殺完喊到豬頭咁
原來跟緊個大佬當自己工具only根本由頭到尾無諗過要贏series
執到一場拎到下彩比你地過下癮就好撚滿足
笑撚到我
呢d撚頭唔係最廢mvp請問係乜野

Westbrook真係證明咗籃球係要用腦打嘅運動

Grant打得幾好，真心

字母哥對鞋有無手足會買?

同埋咁講好傷士氣
作為大佬輸左唔係揹飛
而係屌9人唔識波
但勝負就擺係到
你叫班港女睇下場波個分都知邊邊贏啦

一切design行先
Kawhi對鞋你再鍾意佢都買唔落啦下話

R.I.P. John Havlicek

講既野黎永遠離唔開話我笠水 話鳩我廢青
乜你咁撚抽得呀
話我比你撚到動左真火 但係唔知邊個上年比人踢爆左反串扮湧嬲撚到大字叫人出黎隻抽

之後比我撚幾句又惱羞話約出黎隻抽隻抽 自己主子比人撚到成隻狗咁就係側邊叫人隻抽隻抽

話你似迪迪仔益撚左你啦 你頂多咪呢D閪樣

乜咁撚有款呀 一打全公海係咪又同人兩口講唔埋就叫人隻抽呀
上面龍ching撚到你化咪又係吱都唔吱聲湖區圍內抽緊詹果陣你咪又係匿埋一角啜手指
公海就一打九 湖區就變傻狗

當初lonzoball日日公海奮戰你就叫人收聲 轉個撚頭刑天幫口就話人扮大佬
每次輸波湖撚比人抽到傻果陣你就縮左入老母個穴度 我日日坐係電腦面前等你就話我笠水

上年就話jer撚到我仆街 到今年自己主子比人抽插到啪啪啪聲先醒起要jer撚到我仆街你老味大眼金魚三秒記憶咩 你係老母塊閪度游水係咪會一路游一路泌D屎塊出去
jer啦等撚緊你jer呀 你前排D氣焰啦做乜撚而家講野成個乸型

拓柒呢個season 已經任佢sm 啦，po 先嚟料姐

出黎啦 定ot緊呀

某程度佢幾有腦

你老母恐龍骨呀10點都黎仲未撚執完

唔提屋企人，其他任講，ok?

性器官呢

呢啲就是但啦

我細過扑狗都扑埋佢全家啦 有乜理由唔比講屋企人
不過算 唔講老母

同人食完飯行緊街啊隱青 o乜野T
又真係比我講中 得閒到cap咁多張圖打論文 洗唔洗咁嬲
你成晚冇街出慢慢捕係到囉 你愈係咁嬲愈係引證到我講既野 根本就係好得閒冇野做既死廢青社會寄生蟲

究竟呢兩件可以屌幾耐

好撚jer得呀
我仆街啦
考撚埋個試就完sem啦 我唔撚打狗等幾時
唔通學你撚狗都要擇日咩

不如搵人幫佢哋開個嘈交專用post

完季

吾皇收山 佢地都未完

但佢地兩個都幾有趣

屌埋今日 完

得一個機會可以結束呢場仗，就係牙皇去廁

聽下先啦 你啲性格咪又係頂唔住

如果之後佢講野正正常常 會應
但係再係咁小學雞就真係唔想理

賤種foj快斷腳

又借啲意提我皇
重捉你唔到

諗死條傻閪都係諗住11點尾先上水

佢d問答直頭係搏屌

我屌咩 真係諗住11點幾先上水
台主D good move多撚到

應該可以屌到1001

原來咁多花生

想問追po食花生要由邊度追起？

咁你有排追

要由上年追起

邊有 先屌過幾次

屌你地兩個下下都千字文 睇撚死

猩猩相惜?

上面兩個幾時結婚？

係愛牙

我哋呢

你同食蕉幾時擺酒

衰佬 講呢啲😳
你老婆咁正 幾時到我吖

真係一D進步都無，on9

好想快D睇鹿塞大戰

又話說東岸開第二輪
西岸先arm arm埋尾

我武磊都不搞gay

咁冇女係唔係要搞？

算鳩數啦你

gsw blew 3-1 lead again

台主醒撚到..

又一次驗證到你真係好鳩得閒 係咁f5睇住個Post
到底幾撚得閒先會分分秒秒捕係到 其實你既人生係咪淨係得連登玩具Post？_？
我覆你會彈通知架嘛 你係到自言自語有咩用？
又要立晒flag過埋今日唔再覆我 唔好咁幼稚啦 係咪過咗十二點再覆我就死全家
學生哥用下腦啦 明知我係到聊鳩你你都曬咁多時間打論文mon post 成晚流流長谷鳩住道氣含淚cap圖

你真係得閒先好覆 我準備訓 我擔心你成晚嬲爆爆訓唔著啊

明明上年話jer撚到我仆街 而家就話淨係聊鳩我
又話覆我彈通知 又唔撚quote我
到12點先敢上水
比人屌到成隻狗咁都仲要撑番喳沙
又比台主撚左獲

刺贏埋咪又得睇你兩個kiss囉

陪埋人瞓啦 咁咪唔使成日咁掛心囉

又話我笠水叫我正面回應 而家就單單打打扮扮打遊擊
比我屌到一棟都冇又唔敢正面回應
成撚日做小學雞chur撚住人唔放就以為自己贏撚左
我平時唔多同你計較喳想屌你咪屌到變地底泥
仲以為你有幾好打

嘈到聽朝都未嘈完

發生咩事鬧交無追post

條負心漢成日呃小妹
又話遲啲就離婚同我一齊
佢再係咁小妹唔等喇
是但喺到揀位巴打算

夜啦訓啦小朋友
記住笠住枕頭袋廢事喊濕張床

妹你老尾

揀台主定合金

比樓豬教壞晒

佢地都有大家啦

小妹想要高汁靚仔
呢度有嗎？

成功馴服史迪仔！！

上床睡了

想知點解叫迪迪仔？

????咩po

台主嬲撚到唔上水了

佢上一個名叫迪基亞

J

Push